岩岩諗到個好好笑嘅笑話

張伯倫

足球黑氣石

食足8蛋

兩場輸八球
重新思考人生價值了

仲未完場咖!!

可以笑成世